<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<recompensas>
    <pirata>
        <id>	1	</id>
        <nome>		</nome>
        <recompensa>	Gustavo Gomez	</recompensa>
        <alcunha>		</alcunha>
        <sobre>  ° Poupado na fase de grupos em prol da Libertadores, o paraguaio fez apenas 5 partidas pelo Verdão na competição. 
        Entretanto, como sempre, foi regular, seguro e lutou até o final. Foi o único jogador do elenco a jogar realmente bem nas 
        partidas da final. Além disso, foi buscar o troféu do vice-campeonato com a cabeça erguida, com a postura digna do capitão que é!

  </sobre>
        <status>		</status>
    </pirata>
    <pirata>
        <id>	2	</id>
        <nome>		</nome>
        <recompensa>	Gustavo Scarpa	</recompensa>
        <alcunha>		</alcunha>
        <sobre>	° No Palmeiras desde 2018, com altos e baixos, Scarpa não era considerado um dos potenciais protagonistas da equipe 
        em qualquer competição. Entretanto, o meia fez um Campeonato espetacular!

	 </sobre>
    </pirata>
    <pirata>
        <id>	3	</id>
        <nome>		</nome>
        <recompensa>	Jailson	</recompensa>
        <alcunha>		</alcunha>
        <sobre>	° Aos 39 anos, muitos torcedores nem queriam a renovação de contrato com o ídolo, até pelos bons jogos de 
        Vinicius Silvestre. Entretanto, o goleiro mostrou porque é um importante reserva para Weverton ao fazer ótimas atuações 
        durante a ausência do titular.

	</sobre>
    </pirata>
    <pirata>
        <id>	4	</id>
        <nome>		</nome>
        <recompensa>	Lucas Lima	</recompensa>
        <alcunha>		</alcunha>
        <sobre>	° Muitos torcedores já nem devem lembrar, mas o Lucas Lima iniciou a temporada 2021 “voando”! 
        O meia marcou o gol da vitória contra o Corinthians na fase de grupos e fez 5 bons jogos consecutivos, dando até esperança 
        a alguns torcedores dele dar a volta por cima.

	</sobre>
    </pirata>
    <pirata>
        <id>	5	</id>
        <nome>		</nome>
        <recompensa>	Patrick de Paula	</recompensa>
        <alcunha>		</alcunha>
        <sobre>	° Patrick estreou pelo profissional no Paulista de 2020, como a grande sensação entre as crias da base. 
        Entretanto, foi “superado” por Menino e Danilo ao longo da temporada, que cresceram enquanto o “PK” teve oscilações técnicas.
	</sobre>
    </pirata>
</recompensas>																														